美國國務卿: 中共拖慢美國防疫

蓬佩奧指責中國提供的武漢肺炎訊息「不完整」

時間：2020-03-06 22:51
新聞引據：採訪、路透社
撰稿編輯：張子清

美國國務卿蓬佩奧(Mike Pompeo)在美東時間6日表示，美國應對2019年冠狀病毒疾病(COVID-19，俗稱武漢肺炎)的行動，受來自中國提供的「不完整」資訊所阻礙。

蓬佩奧並且表示，在從中國共產黨取得訊息遭受令人感到沮喪的挫折。

蓬佩奧6日接受美國財經電視頻道CNBC訪問時說：「我們在取得這件事(指武漢肺炎疫情)的早期訊息並不完整，致使我們現在處於必須面對諸多挑戰的情況，趕不上因應疫情的發展。」

蓬佩奧接著說：「與中國共產黨合作，想取得相關資料數據，已證明令人深感挫折。」

不過，對於北京努力遏止中國湖北省武漢巿爆發的2019年冠狀病毒疾病疫情擴散，他表示「對這些努力感到滿意」。

此外，蓬佩奧在稍早前，接受福斯新聞(Fox News)訪問時也說：「中國提供的資料數據並不完整」。

武漢肺炎已擴散至美國，美國確診病例達228例，死亡人數14人，疫情已擴散至19州，但是專家估計，美國可能有數千人感染，並隨著受檢測人數增加，確診人數會急遽上升。

目前全球的武漢肺炎確診病例已超過1萬例，死亡人數超過3,300人。

睇黎上面段新聞已經將支那開除球籍

推

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

只是普通肺炎

美國口交部